hi 淡友 (960)

牛 G E L 牛 牛 哈

空倉

牛gel，傻鳩淡友縮返哂入個閪窿到

一買即跌一兩格再上嚟mon post睇到對家gel撚到行一行, 仲點有信念

吽吽吽

賭錢唔係最忌all in

一間都係空倉穩陣

雙頂 熊得

跟隊

下個Post叫傻好傻淡圍爐區算啦
每日收市就一定會有一邊出黎屌對家

呢樣真, 輸街外錢我諗唔到點保持冷靜追數

麵呢

已熊

熊軍手足走呀 共狗殺到喇

啱啱頂位熊ed，咁就5點

大市升但QQ唔識郁 係咪有啟示

十倍神熊呢

上證咩料呀

日日都有人問

大戶發達十倍無敵神牛
57194 收回價 25950
精選八倍無敵靚牛
57385 收回價 25800
穩陣五倍無敵正牛
55056 收回價 25500

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

已止蝕

拎5盡頂位
得3點

下下all in 最多都係輸晒
你睇夢巴之前就知
最多都係月中就等出糧 輕鬆
但一借錢賭 就係無底深潭

升得越高聽日插得越深

奇就奇在下面咁多牛
大戶竟然唔食

以前唔識玩28萬開張細期
諗住drop to 0 都唔會輸突

257大戶不死牛

62938 唔會好啲咩
留名學野

CLS 上證復工井噴上升

溫妮巴隻9988put止唔止蝕

大户做好人派錢積陰德

咁易玩冇窮人喇

準備頭肩頂
直插

唔係仲未走呀

你不如買2800仲好

換股比率12000

沽空報告未出
我溝左d

牛gel

上次9988財報你仲準過一次
入call輸左4k

準備好挾死晒班衰人

老散有撚咁多錢咩，明顯係大戶手影

d牛係大戶㗎

當大部份連登仔都睇跌既時候，就會升

牛佢老豆

如果佢今日係升少少都話驚
升得咁急
一定有鬼

大棍落

發誓贏他多一次就夠
為何仍沒法收手

溫巴你唔好搞啦
Tesla 上到900之前
係差唔多係最多人沽空既股票
多人沽/比沽空機構搞唔代表跌㗎
索羅斯上年先沽空唔知邊間股空公司損手

個分析師話跌20%
個報告點都有d證據掛
佢急插個下即刻走

今日又好大浪

升千點

屌 揸唔緊個信念 好撚想死

爺閪米搞c拉吊= =

263都頂住，淡友真係食得屎

星期五以為隻9988牛死緊
好彩死唔去

feel到大户要殺牛既氣

要轉燈？

最忌有自信......

個唔個乜柒分析師你名都up唔出

196打？

會跌既，唔多姐

人民銀行持續暫停逆回購操作
2020-03-02

冇爺閪呀
牛軍等收皮

你真係信冇？

妹市訓教 一點起身再睇睇

呢篇野尋晚已經睇到

198
擺左成個星期
之前升嗰時唔得閒睇冇放到
而家擺多陣睇睇點
食緊十格

共產黨打到黎喇 熊軍手足走呀

大難不死牛仲貪心嘅得一個結果就係輸突

有溫神唔驚！

玩到宜家開到1張保證金唔夠波動500點

是但喇得十手
長遠睇佢會220樓上

今日唔玩了 窄幅上落好撚易損手

收左工好耐

今日仲有冇三點神秘力量呢

睇怕高位妹到收市，留返聽日再升

引到上270

晏就開又轉燈 好似岩岩咁

點睇41 鷹君？

熊軍

步入熊市，短抄不了，長期可入一注

向上屌唔穿
向下屌唔穿
界內證必勝

因為有老母麵係出面燈

有冇推介

上證升到咁 港女都唔係點升法。 聽日必跌特價熊

今晚到美帝反彈，聽日千升

47332

垃圾港女死魚咁

反手做牛

金將軍話未沽夠，又射野喇

點解港女係咁升

邊緣人，冇人理佢

拿拿聲升到2幻8 比我沽啦

提提大家
英國都爆緊疫情

牛仔小心

近半日最高收

彈下都正常
牛熊都小心

47836好似有得賺
上限價28000
下限價23000
踩中中間價25500就食盡
熊市黎計買得過

賺窩都賺到笑

界內證算低風險
唔會打把
strong hold都冇問題
係個價最高1蚊，最低0.25蚊
比賭仔炒就唔啱
比新手試下自己睇價能力就最正

所以上星期五開short真係錯左邊都唔駛輸IV縮到呢

如果上到27000先再仆街跌，有冇破壞到頭肩頂

老美上返256試沽先

道指就補番個裂口

沽緊

跌4000升200咁叫補番

50點啦補完就插

暴跌

好難玩

食咗80點

又暴跌

美期閪冧啦

痴線 轉燈

等3點轉燈

怪獸巴食邊個招牌先

留名學野

時期好長，硬係覺得輸時間值

屌注100 點一野化灰

擺明親食飯打鳩你

前日開個張期執咗幾多錢

執左1400 蚊aud

點睇到轉燈？

我地睇緊黑期/道指

比老手玩緊係覺得唔值
比新手玩最少唔驚打把唔驚短期波幅夾死佢，只要到期日個價中range就得，練下自己既睇價睇trend能力好過鳩買牛熊輸鳩曬d錢

好味

你岩

我-左15
真係轉到？

爆升緊喎？

fake news!

好似幾抵屌，贏就4000 輸就3500

開心左3秒

悶撚到閪咁

妹撚到收市

咩事？

咩事

想問究竟升乜
ps牛軍

升外圍股市反彈

今日支燭已經破壞左

妹緊喎？

半日700億
點解仲可以悶到咁
美股正好多

港女繼續平行時空繼續妹

啲地產股曳到

港女本身係臭西，極難有高潮，你睇鬼妹做一次可以連環高潮噴水就知

通常買幾耐到期？

298日到期

熊軍最後逃生門

一棍

咁咪妹一年

263已經頂撚住，推唔落
牛gel

係

走啦你

點解大戶要買牛咁狗

點呀

IV 跌番好多，已食即月sp 230，220 100點一張
好撚誇張，差唔多賺按金既20%

另外上星期五有人講既即周270sc ,246sp pair 如果有做就已賺150點

悶到呢

跌果陣唔跟跌，升就跟升，港股真威威

STONKS ONLY GO UP

剛姑真尻喂

到期中range就1股1蚊
唔中range就1股0.25蚊

但係冇可能等成年先到期收錢
所以如果踩中中間價就可以賣
因為中間價就係界內證既最高價--1蚊

用47836做例子
上限價28000
下限價23000
中間價25500
依家0.6蚊
界內證既特點係越接近中間價就越趨向1蚊
如果恒指跌到25500，你已經可以賺到界內證既最高利潤，姐係1蚊，唔洗等到到期先收錢。

撚有跟 A股升撚左3%
港女升得1%都冇係到妹下妹下

咁都悶上落幾轉啦喎
區間都有成50點
如果你識玩執唔少了

0.6去到1 都有67%喎

有冇人知9988咩事
派貨定點

升災

因為你買咗

你有貨

換言之，界內證有兩種玩法

--賭佢到期日中唔中range

--賭佢中唔中中間價

有貨
不過係put

所以到期日前唔係range 入面最低價會係0.25?

唔似派

多謝怪巴啦

yes
最高價1蚊
最低價0.25蚊

串左中間價最多都係一蚊?

亦都推唔上 點解0.236已經頂住

信怪巴
應該係沽空報告未出姐

仆街 真係上去殺熊

yes

爺西就升夠100點

港女搞成日都冇高潮 成日死魚

咪就係期權囉
星期五有大戶驚周末有大事發生，大大力用option 對沖，搶貴晒，咪用溢價賣俾佢囉
今日發現無大龍鳳咪回番正常d 既價，咁咪淨賺溢價囉

有無人發現d牛價無撚郁過

Ok即入 25500今年實有

唔升點跌
已走熊

但係個價即市是咪唔會變？

7成牛爆升

大家一齊賺

沽左五張大
炒開就識睇
哩個位明顯儲緊沽倉啦

勁呀， 上證升成3%

夢巴又黎月頭all in？

最後機會

接受你挑戰，你好快會仆直

醒目 熊軍最後逃生門

屌你貼乜撚野倉

shit, 貼倉被發現，唔記得左買樓post

出咗糧?

我支持牛熊巴，買上道期

出糧唔all in點叫玩牛熊呀

唔郁就係因為太多19買近牛 抵死

笑左

希望落左259再上

咁黑心

係囉 咁快又忍唔住

發誓贏他多一次就夠
為何仍沒法收手

奇蹟太少 這心癮更大
受傷都不需慰解
垂手可得 全個世界
自己的一生卻失敗

2382同700牛好似唔錯

睇路

咁多熊皮牛

來料

升緊4格 快走

唔10倍走點叫神牛

道指唔睇好啦，不過應該都唔會上返去290位

msft大家點睇，入唔入得過？

去到270 夠架啦

恆指又跟道指走

咁最後一個鐘要升700

妹一個下午

可能係道期恒指比爺西拉起
1610就會跌返

跟唔跟到道指個beat 呀

好似星期四咁三點一棍上280

等佢跌完先喇

炒開就識睇
呢個明好明顯造緊淡倉

訓身沽

報復左升市

300

早兩日都係壓彈弓
今日唔似

做咩同上面條友講嘢一樣

會唔會見底

應該有人問左：有無人今朝低位追熊？

淡友又有咩藉口

跟佢講咋

我每日都問一次

有冇人係牛牛換過美金？個rate係唔係差唔多？thanks

蝕到pk

上證 起碼+100收市

呢度有冇人買正股想入分段入700
呢個價入第一注好唔好

咁平時大家買美股係銀行換？ 想買小小玩下

0.043走左

道指應該仲有得跌1-2000點 但唔會係依個禮拜既事
如果想入既分注入 本多終勝 反正今個禮拜買佢會假升

9988係咪比溫妮托上

話時話 你隻牛好食價喎.....咁近 但又升幅咁少

反彈反彈反彈

今日個劇本同2月3號 咁似
樓下呀婆都知之後牛牛哈喇

係囉，近牛平野係咁，不過0.044啦

道指玩緊256 攻防戰

彈上彈落

好，thanks

走啦 今日高位已到

a股爆上緊喎

起馬0.05啦

見好就收喇

上呀

上呀上翻0.045先

上證升100

爺西今日唔記得咗香港有開市

會唔會破100急回

走了

怪獸巴係邊
你d9988put咩情況

深證仲癲

隻牛食緊格

已經炸左1萬億

好難服侍

咁快走

入得

淆底

準備急升 巴打牛呀

我岩岩入左25手

0.042啦

今朝買完爆跌放左 今次死都唔撚放

妹下妹下既市
開住個圖短炒最好玩

3點唔知會點

仲+緊喎

700 上證 衝啊

係咪衰 你仲要成功Put 最低

上證101

我都等緊

大戶壓實1299 5 港女已經無得郁

巴打睇升定睇跌

升極都升唔穿

跌極都跌唔穿

57194 dllm

界內證必勝

睇跌 恆指高位熊左 唔驚

好過63251架啦，牛仔今日反應慢

又係10:30之後唔郁 不如日日開市開到10點半算啦

爆邊你就gg

低水多左

3點3神秘力量
不如每日3點先開市

牛船係咪太重

不如每日1030後休市到3點先開返啦

屌，妹撚完未

爺西不如3000點收市啦

牛軍力抗熊軍

等多陣

爺西玩上海妹玩得太high
唔記得咗港女

妹到收市

3點神秘力量

熊軍死哂去邊快啲入熊啦

今朝熊咗，有d驚

我覺得會插

低水 多左

驚閪咩，係我就柯煙
無人買熊點升呀

3點後千升

點解咁多人睇升？定好多反手嚟？

叫人買熊啦隻牛船重到行唔郁

Der 皮
熊gel

相信政府

爺西爆升，美股大反彈

G持快啲柯煙熊

熊軍睇路呀

淡友post 24
利申，年幾兩年冇入過嚟

爆升

買熊比人恥笑 仲邊敢買

比人恥笑無所謂，輸錢先慘

時機問題姐
牛市就熊俾人恥笑
熊市熊就會出返晒嚟恥笑返牛

真

熊gel肥熊太平買，唔買走寶

咁多人買左牛 咁係咪跌左先？

熊佢老母！
牛軍收皮！

以為跌緊 嚇死我

熊佢老母！

set左10格止蝕

牛軍大帥咩事

俾我就買熊，咁都升唔到上去，垃圾港女應該跌返落去

3點開始又drop過

成個2月熊市咪又係牛gel

落緊

咪係，廢撚牛軍，升極升唔起就知跌硬啦
收到風美股今晚大插，港女聽日就251啦
熊gel

咪同11點果陣差唔多位

你唔係我地認識既腩仔了

吊你老未
又引熊
大户米手然手高事手立=,=

我係熊軍新首領
熊熊哈

買完熊再買牛=今日冇玩過

買30萬股玩下lo
不過依家入就遲左d

陰跌緊

清一定係高人

道指就爆邊，行緊細三角

咪比你串一兩日
見你咁開心

講經咩實會跌㗎
你唔好2年後出黎話跌左

哦

熊哈 熊熊哈 就係咁簡單
買牛日日怕
買熊日日賺

就黎3點了

爆跌

熊熊哈了

插緊喎

屌 跌

柯個屎返黎又跌左

走鬼呀

快啲熊佢老母啦
齊齊熊，齊齊賺

求下你上帝，
一定要令股市大跌

熊軍即刻上水

早知頭先走哂啲牛

熊熊哈

暴drop

黃金又升番 走呀

要2年後先講得

跌唔落了

阿爺收市唔托啦 走呀

等升啦 班傻淡聽日就知死

堆錢走左
硬推左100點比自己食

又引熊

牛軍日日賺

唔過夜 上多下可以走
過夜就唔洗睇啦

唔係跌緊架咩？

買平熊最後機會有買趁手啦喂

熊左

比d信念

唔怪得升返

ok thx🤙🏻

黑到呢

唔怪之得又升返

原來係阿爺拖撚住港女

抽升大大力唔該

Thanks

呢個星期肯定升到仆街
入牛了

咁我放先

呢位把打識買上次跟你賺到仆街
柯煙熊先

當係先兆咁睇
咁做得舊錢唔會細
推高得一係有風 一係推完散比你地(散户)架姐

呢下彈上好假
準備freefall

做咩姐你

Gun!

收到跟！

準備爆升1000點

真係跌緊

真係買牛 已試259xx金剛不壞底
有撚排升

靜喇

麵咪媽2號

龍市劍指3幻3

個三角爆上，應該係升，反彈

準10次燈1次變左燈
痴線

研究下先 thx

仆街 搭沉船

已柯煙牛仔 約定agent先

溫巴好波

準10次燈1次

爆升ing

趁未打靶快啲止蝕

開左party先比唔比廢淡入場好

57194真係唔撚郁架喎

已牛

跌又ba ba聲

吊 震走左隻牛再反彈

獨樂樂不如眾樂樂啦

啱啱跟咗各位熊軍巴打
成個星期飯錢柯煙咗
熊熊哈
大戶夠薑咪殺我囉

溫巴堅係識玩

仆街仔
好臭串wo

牛軍high左10秒

1200買熊
120000買牛

溫神一出手，熊軍就收哂皮

大戶垃撚圾，仲想同溫妮巴對賭，升極都升唔起，呀婆都識買啦

美股急插既話聽朝咪又係跌
唔好牛熊過夜

開倉等夜期

牛軍大將軍喎
買一手熊 當祭品

錢多?
亂咁玩黎燈

我成個星期飯錢嚟架柯煙熊仔想做熊仔首領

屌隻57194真係垃圾黎

牛軍大將軍好似燈咗自己wo
你隻熊賺緊

為左表示對你既崇拜
我走曬d熊仔

無位入場
放棄唔玩住

有冇後悔
我接晒你d貨

依家去返中間位好難買
兩頭唔到岸

拎住條熊毛 就當自己係熊 仲衰過熊皮牛

比哂位加熊

唔通你先係燈？

我窮呀嘛成個星期飯錢買落去架啦

買黎對沖 嚇我唔到嘅

fake 到

就係咁
頭入試過幾次入場都中stop loss

冇
win住走
5貪心
真係5知今晚美國會5會報復式反彈

U mean 9988put?

收市上唔到264可以熊

柒頭

老美衰多手又沽 止咗又跌 蝕返轉頭

仲上條撚

成班傻牛都 ON9 升一日就當冇事
仲有排跌呀 美國都有人死喇
跟本未跌完

呢幾個鐘好難玩，

上左熊船
大牛船必沉

我上星期4叫人睇住
星期5係走貨日
5好咁快賭反彈
想入市要今個星期一,二睇情況入市
你話燈5燈

一直尊敬溫妮仆街
但今日買晒牛做佢對家

棍升引牛

咁多熊軍弟兄姊妹，買咗熊未呀

大家準備同溫神講sorry啦
我跟咗佢入熊
有錢齊齊搵

點解老美死人都可以升

熊GEL

香港死人一樣

全連登一齊買熊啦喂

大陸死最多 今日升最多

我正想講

買晒牛 金剛底已試 夠晒硬淨

你唔係熊架咩

當個個都以為260係宇宙黃金鑽石能量底既時候 代表咩

留現金
聽日開市短炒好過
歐美
呢D時勢
一晚千升千跌都有可能
好危險
不過都係睇跌多

點知真係

睇反彈1000-1500 點

期貨妹到以為期結

牛熊比例7:3 我唔信大戶開善堂喇

牛仔肯定走哂啦

熊gel

跌啦

幫牛牛打工

因為疫情只係比股市跌嘅表面藉口 我覺得美國股市跌主要係因為迫聯儲局減息同埋調整個市

熊過定牛過

上次260挾上280 挾到熊仔懷疑人生
今次仲唔反手

幾錢手續費

美期快手沖上257

出入一次應該要40蚊

net 賺幾多

輸緊開市個下太早再買

有無人熊過？

期回咁多

仲有18分鐘，買大定細，快落注

期指快轉高水

升就升啦 扮跌

近牛

理性D諗係熊
全球爆大獲
RSI又未穿
上升走勢穿左

感性D諗係牛
反彈佢老母

同我上

升啦升啦

又引牛

放咗今朝買熊仔

熊軍睇怕死撚哂真係

收到 牛大將軍

牛軍大屠殺
聽日又屍橫遍野
慘

又扮升 引牛

戇鳩，一睇就知係熊市啦，點會買牛，反彈100幾點，聽日又跌

美期一棍！

牛軍大隊長幾多手牛過夜

期狂升但現貨完全無行

道期做乜

200 點道指get
今日收工

高頻交易

無事既 開市會V彈

三角型爆邊，加一枝超靚15 分鐘棍

道期爆升

歐洲3 sor一開又落地獄 所以升定少少先

牛晒佢算 呢期

牛過

美期升到咁恒指都冇聲氣
熊過冇死錯人

岩啊，都唔知買牛係咩心態

一姐

我買左牛 係咪要驗腦

低估左佢， 夠力直上259

幾多手？ 我25手

港女冇反應

10000 股

低水大幅縮窄

就係知香港個市係假，國家隊任托

轉得玩美女就係覺得美女個市場係真

點知.......

直上270啦屌

聽日數錢就得

美股反彈 恒指點都補返裂口
上面有2個裂口

算啦，有200 點係手唔同佢博，今日執左唔少

老美升緊500點都唔郁，識玩喇

低水100變高水

比d信心 外圍做好
第一步266,衝穿就望272

會唔會太屎

我都執左100點 係估唔到咁大支

呢個真

咬住十格牛準備過夜

希望聽日唔好又大跌400點 打靶啦

57194

見到上面成班人吐氣揚眉咁款都幾好笑

隻牛早走左三格

哇頂好彩放左熊

我原本都想食左佢，但又覺得枝15 分鐘咁靚應該唔只100 點，就hold 住左無食

果然係好撚邪

20手過夜

買熊係技術
買牛係賭大細

淨係睇左5分

今日淨賺少少熊

收市即插

夜期個場咪交返比熊軍

好正

聽日如果唔升 all in qq熊先

今日都有賺

聽日又執錢 牛gel

宥阿爺, 唔驚!

夜期+1大法
有冇人博

聽日又千升格

呢個位買 擺兩年點輸

聽日升幾多好

睇大將軍你頭

-1000

呢期係玩-1

跌500

你個名

我地熊軍投降了

鐵達尼號牛軍vs救生艇熊軍

夜期直插

我代表熊軍求放過

夜期都冇升

輸左時間
人地1個月搵你2年既

美期大爆升

道期

今日咁嘅市都可以輸500蚊
我斬掉重煉算

買左牛 手震ing

港女渣ga, 咁都守唔到263

道期吽吽吽

qq競價插咗嘢

死貓反彈

咪有鳩佢升
反正跌都唔跟跌
冇撚驚過

等執骨啦

夜期跟美女
一陣5點3又爆升

日日都係咁 熊得？

香港好多人一出糧就月供牛熊棍

買左升 未驚過

日市仲開緊但係無反應聽日睇跌多

對家
未驚過

我跟你
唔驚

聽日我唔知
但一陣好大機會5點3裂口升

1629大法

簽一次同溫巴同路

仲有無熊軍死剩種

溫妮

細期買賣唔到？

話唔定自己用1個月輸埋個本佢

買到喎 但等左陣先成交到

熊軍二等兵

thx👍🏻

佢話無得買賣 平唔到倉

我用FT
你用咩

Sp

道期
Cls

收市Call唔撤QQ
今晚美股千升日

一通用户
買賣無反應,又cancel唔到
平唔到倉好驚

+左過市
驚驚

好事黎

歐洲升災
早知set高少少個價買左貨先

咩價

913

道期？

唔好呀

港女至係
26313+

杜期爆上

我屌 26305-
不過睇長線非短炒

我賭夜期加一大法

熊軍早排好串架今日幫佢地gel爆都無影

今朝開25080 左右
而家已經成千點

臨尾入左好多牛
點算

不過一開好多人市價買賣 set價可以陰到人

我想問下用牛牛 點較漲跌額變 %?
有時佢自己變左實數 有時又變番%

聽日去IFC

禁落去

ig 再爆

仲比熊軍笑左成個weekend

我買外圍 唔關事啦

聽日數錢

沽！！

話咗唔洗理ig我驚都未驚過

喂 d 熊軍呢？ ifc 派緊籌啦

堆7500真係可以留返俾個孫

唔講以為已經515開左市

係wor

熊軍以為老定

屌咁好笑gei

同位聽日一齊落地獄

夜期一開睇水走人啦我

唉，一齊上IFC

今晚仲有得走既
呢d事勢
+唔好過夜啦

如果今晚美市現貨跟足咁升, 又會引到好多人入市追貨, 以美市之前升上去既速度真係可以一星期上番2千點都唔奇

今晚牛軍又屍橫遍野
\|/

傻淡輸到傻咗？

ig直插

我地係末要上IFC啦？

唔好衰比人睇
我去先啦子言清

插你條毛

摩根士丹利發表研究報告指，由於新型冠狀病毒對全球增長的影響增加，相信會維持至第二季，將恆指目標由26820點下調至25900點，國指由10860點下調至10520點，為一個月來第二度調低。該行對今年指數的盈利增長較市場預期低，認為較高增長的服務業務在恆指比重中較低，料恆指今年每股盈利為負數，而MSCI中國及滬深300指數每股盈利則錄得低單位數增長。恆指今日收漲0.62%，報26291.68點。

熊gel

25900條牛柱
大戶真係咁好人？

h[img]

是日引牛大成功

牛軍準備收屍

報告將軍 ifc 大量熊軍排隊

牛軍又比佢fake到
聽日殺259

老美震到咁

末開市之前由佢跌到1000都唔洗理

有d想-
急回

支持

講完之後暴力急升

258極巨支持位

頂住等埋夜啲好風景啲

咁chok 又落返去

十扑

溫神好出力

熊巴，我要上IFC啦

今日沒牛既？

爸打我哋今次同船
唔知一齊死定一齊賺

睇嚟270見啦

牛軍睇路
一路好走

過夜牛 聽日準備數錢飲珍珠奶茶

美期尾市升到上天花板都唔跟，聽日4千牛軍大船凶多吉少

咩事插咁多

美期又開始打過
今次我睇跌

夜期跌
開市升

我睇升

買定啲gel比熊bearbear先

話都無咁快stop loss 左
0 點

信念
掙扎

打左啦，最多個陣有70點但食唔切

聽日似低開殺牛
牛軍準備執屍

工作順利呀巴打

巴打+左？

熊軍可以出嚟gel啦夜晚慢慢gel飽佢

一25790
25790 stop loss

點樣0點stop loss

中間drop 左落去，ig 當有20 點左右就可以玩0 點stop Loss 姐係你點都唔會輸

我玩開100點guaranteed stop
止蝕都贏80點

其實有咩分別

我之前試過一個玩法
用ig食浪
用舊錢開第一注-
跌300點左右 推stop去買入位
呢個時候 available既錢會等於你個本金
再開多一注-
再跌落去就重覆步驟
跌2000點就一次過平倉

hit止蝕都係正數平倉

如果順勢就得
不過我個人仲未學到夠定忍住唔止賺

屌CHOK撚到我傻今晚先再玩了

同我落番去

呢轉算易睇過今朝

聽日高開低開都好，開市一定直線拉升，開市入牛無得輸

100 點get

身手唔好唔敢反手

今晚又-1000

-到0先會再升

轉燈啦 老美！

Wa 估佢唔到

死哂？

-得未

我可以gel未
-15比人叫2年後先講得

同船
唔洗驚

現在全玩完了

molamola

牛軍\|/

我想，但好似未夠靚而家入可能要坐

今晚-1000 好唔好！

-2000

老美地深探險記

星期五夜期-400
今朝咩事有眼睇

小心球玉叫你2年後先講得野

夜期買賣差價咁多 啱啱

牛軍知唔知咩叫死貓反彈
彈完之後千跌
聽日牛軍RAP

睇下隻9988 聽日跌幾多囉
快put 9988 記住快

22000啦 唔好煩

沖咗個涼出嚟 跌咗200點
沖多次會唔會跌多200嫁

快

一步到位

定d黎
聽日d put數錢

我要你沖到開市

等你教大家執錢

皮都甩

牛軍大將四寶飯呢？

唔好迫死牛軍啦
成條牛柱比你一沖沖死曬

唔夠你黎 快put 即升
睇出左既消息當內幕

港女夜期做乜？ 想大鳩我地班牛軍？

其實恒指跌幾多我真係唔在意
我只在意聽日QQ跌幾多
當然2者好大關係....
lp咗QQ

夜期依排有邊日唔係deep V嫁

岩呀 最多咪跌30% 留比個孫都係叫贏

比佢-500，開市又上返去

屌熊軍一到活動時間又湧現
夜期不嬲唔計架啦

準備V

傻牛軍 二萬四 勿説放棄

廢淡得幾分鐘貨仔

睇下邊個笑到最後

你有本既 依家入咪得囉

又跌咁撚7多既

v唔上
睇嚟好快再插多棍

好彩入唔撤隻QQ Call
聽日低撈

德國搞咩

庖丁解牛

屌
聽日我d牛又死撚晒

牛軍死晒入老母閪

食屎巴你都登登地喎

燈*

不過咁早
夜期冇咩參考性

其實跌500又點，星期五/六/日都加埋跌咗成千點啦，今朝咪又係高開

買熊想燈熊軍點知反燈自己
祝你隻熊大賺

\｜/ 大將軍上路

比佢地威下先啦

牛軍必死258開

夜期 做咩事

跌好少姐

千升

買左牛 聽日book 左醫生去驗腦

今晚美股千跌

原來US死左兩個

Health authorities in Washington state recorded the first and second death in the U.S. from the disease over the weekend, with cases of the virus now being reported across ten states.

低調d啦
轉頭買牛比人恥笑架

期指一去到26000附近就唔會再跟美期咁

今日到德國玩大V

咩呀，我熊軍嚟架

反手

有冇牛軍一齊驗腦？

聽日數錢ok?

驚閪咩
我過左咁多晚夜咪又係無事

對沖？

你買左好多熊

聽日即湯

買左牛 求安慰

夜期勁過黑期喇at least

明天請早
多人排隊

美股未完場之前，我都相信政府

麵麵終於放咗7500
睇嚟可以萬跌

頭先313+既巴打還好嗎

屌

你叫得我鳩蛇仲對我無信心？

道期都玩完
一切都玩完了

link?????

隔離post

佢買入喎

人生第一次過夜牛就出事

新post呀

自動上熱門既post竟然睇唔到

我屌 追少一陣就仆左街 抵輸啦 無得怨

大不了一齊上天台！清！

冷靜啲，唔好俾人睇死

巴打牛皮熊

作為手足 想害9我?

點解熊軍gel曬頭

追熊會唔會好on9

唔會

今日追咗？
聽日你就知有幾on9

你d牛打靶未？

別氹我開心

道期25600-1

臨收市蝕走哂d熊會唔會好on9

希望啦 食完再上你船一齊call

什去麵神個post懺悔啦

我想買上

我都諗住放工搭車扑暈自己落車再睇，點知成程車心掛掛早走左

有無大神話我知258 牛牛係咪必死?

唔係
但257以下嘅牛就最安全，可以話無敵

你要無端端裂口低開500點先死，

承你貴言

邊個知今晚早啲訓好過啦

崩口人忌崩口碗架ching

而家呢個位再大跌除非侵中咗支那肺炎啦，否則可能性係零！係零呀

好似你條細佬咁

-20000先係一步到位

佢而家跌2000其實都冇關係，美國開市先作準

個底硬過我碌鳩，定啦真心

但係點解收市前美期爆升港女又唔跟

終於都放左堆7500 嚇到我屎都瀨尻埋咁濟！！！

by 媽咪麵

睇黎外圍要千跌

End game

我淨係相信媽咪麵

佢去得埋美股我冇嘢講

我都覺得係 都唔撚明班仆街做咩要追擊我

聽日升我就逐個逐個bin 7 串尻我既人既c

空倉好似冇乜加成

3月高位第一日已見

暫時好似無咩方向，255 咁妹住落好易比佢一棍打番轉頭，唔入場住

我都想一步到你個位
有咩條件
膽識我有了

麵巴心水清 all in bull ed

玩IG唔洗太認真而家落場盞俾人夾死

gg

麵仔一放哂7500
美期即刻跌

有冇巴打57194過夜

點解你講野可以咁搞笑

你賺左就靜啦

熊軍唔洗驚
信念戰勝一切

殺落多兩千點就ok

頭先有一下出過沽signal 但我唔多肯定無跟到
溫泥有成200 點啦仲唔食

準備轉燈
牛軍

贏左3萬 說個笑話 熊軍

溫妮同媽咪麵互燈

聽日就知道邊個先係真正既燈神

仲精彩過電影

ahahahah

岩

今日扮完牛軍而架做番大淡友

道期睇嚟做乜呀 開市可以完全唔跟

G chi

長沽長有呀

上星期到依家未走過
受盡牛軍冷嘲熱諷
風吹雨打日曬雨淋

唔緊要 熊市已到

星期六日呢到唔係熊霸天下咩

我同你沽到落去22000

咁早gel
V啦

呢度日日都熊㗎啦

日頭做牛
夜晚做熊

唔係咁嘅咩？

聽日條牛柱

早左少少，市都末開

平咗一半倉，希望千跌

今朝應該係逃生門黎

好兄弟

快快手食一百點平倉食下花生先
今日都食左200點夠皮了

睇埋今晚先講啦一陣彈返上去都唔知點講

我都由28000沽到而架

今雖然有時扮牛仔

22000

睇怕聽朝會食埋259 條牛柱

今日買牛熊都輸錢

轟呀

落地獄

有冇熊軍今日清左倉

道指呢排成日比歐洲三傻搞鳩佢

成4500點又可以開party

係唔係牛仔咩？

咁無大志？

set彈上260止賺

牛仔走哂啦

美股drop to zero

400啦

望見牛軍日日諗住博反彈就想笑

跌800彈200 再跌多800
一放唔切就瀨晒嘢

目標睇255先
再落再睇

美股每日-1000
可以減到幾時

收聲啦屌你

3月2號。 10:30pm

四個鐘呀
七百點都嚟緊呀

我唔玩啦俾返錢我

痴線。未開市又700點波幅

Hello紫巴！

千跌？

美女唔係吹減息咩 咁都升唔番
同上星期四一撚樣 個個以為準降會升 點知一開市就大插

牛gel thanks

大戶托美期拉港股, 日日都係咁

侵侵要出招應該今日就要做再跌真係神仙都救唔番

建議大家留返多啲時間做下其他嘢
睇完香港又睇夜期/美國未開市又睇道指，攰到精神衰弱

啱呢兩星期有市就做trade 精神好攰

發達靠股災
大上大落先有錢搵
唔輸到跳IFC既話

本身想入msft, 都係下個月先

牛/熊要爆，你都沒辦法，
唔通真係賭神賭俠咁樣，叫就有梅花3
大趨勢睇落係會反彈，依家中場休息，話知佢夾到-1000，最後開始先至係真實，睇得太多淡友會好辛苦

吓，牛軍？

借問聲熊軍係咪得返我